香港人硬又唔受軟又唔受

做左咁多野，其實咪又係為左佢地
咁樣都唔領情